中國7省近25萬億投資計劃！今年佔3.5萬億

春節前至今，在內地經濟下滑及武漢肺炎疫情之下，各省份最近密集龐大投資計劃。不僅如此，推出新一輪大規模基建的呼聲也在不斷增長。《第一財經日報》總結各省份的大型投資計劃，從這7個省份公布的重點項目投資計劃來看，總投資接近25萬億元（人民幣‧下同）。

⋯⋯⋯

有冇印刷概念股

無飯食 印啲飯出嚟食先

投資口罩？

08年溫家寶果次
禍害已經極大

大量無用基建下債務開始失控
私營企業借款困難

再搞一次下場更慘

支國印極都唔貨幣貶值到委內瑞拉咁，其實點解？有無經濟人解釋下？

從來經濟差就會搞基建
btw 08年哥陣美國係咪又係咁

因為唔自由對換
得香港同佢換

支那冇比美國制裁
二嚟又冇學委國咁單一依賴石油
加上支那爛船都有三斤釘

就算唔自由對換，國內應該都通脹到仆街，買舊豬肉$1000蚊。但點解仲未咁？

家電下鄉,汽車下鄉,高鐵,高速公路,第二城市化
要搞既基礎建設都搞哂....
全部行業、省市政府都超高負債
仲點玩25萬億....

仲有豬肉咩,豬瘟都未搞掂

通脹到仆街喎
某d洗費已經緊貼香港
但收入大部分都得5/6千

再搞只可以現代工業化農業
但又比大企業玩哂
農村個體戶要全部消滅
農業有兩條路
1.學美帝玩量產
2.學日本玩奢華

溫家寶4萬億已經俾人屌，今次25萬億

老燒解話

希望中國經濟快d 仆街

人民銀行同冥通銀行攪合併

支那始終人多
每個奴隸生產多少少野, 就頂得番條數
你冇野生產就印錢先會死得快

去晒樓

3D印飯機

印咁多銀紙，啲女仔都係窮到要去賣身，啲錢去左邊呢？

只係25個東大嶼人工島，規模好細啫

你望下大陸個樓價。